政府咁大反應做咩？有名你叫「暴動」，叫左咁耐唔記得暴動咩意思？入黎提下你

黑警係紀律部隊，開槍殺人係犯法，呢個咪大新聞咯。

暴徒暴動燒人，咁大反應做咩
係咪講得多暴動以為暴動係玩石仔？